有藍屍表哥.....真係寧願冇表哥

同佢關係本身好好
就算同佢見面都好吹得水
佢都好好人

但係自從社會事件發生後
佢facebook 日日分享港人講地 香港G報
又話示威者破壞香港
之後佢whatsapp send 短片比我，佢知道我深黃

話美國利用香港人唱衰支那
( 當然我直接無視佢 )
最後佢facebook unfollow 我 ( 非常歡迎 )

佢本身深藍到發黑
撐美心 撐藍店 撐保皇黨 又好鍾意返支那旅行

有一日同屋企人食飯排隊 ( 唔係藍店 )
突然間撞到表哥
佢同我屋企人打招呼
當然我都有同佢打招呼
唯獨佢唔會同我打招呼
甚至無視我

不過冇所謂.......我做我自己繼續玩手機
佢同我屋企人吹完水之後
見到佢入咗間藍店食飯 ( 極深藍餐廳 )

其實好多巴打絲打係咪都係咁

當面屌佢老母啦
仲打招呼

批鬥佢
話佢唔夠藍

始終一場親戚唔想做到咁絕
本身都唔想同佢講政治
但係佢夾硬嚟都要講政治

藍屍親戚嚴重啲定狗親戚嚴重啲？

好彩我冇親戚做狗

反而我覺得佢好無風度，如果唔計立場大家本身關係幾好又無正面衝突過，唔使搲爛塊面搲到咁，再加上你都禮貌上同佢打招呼，佢都好小朋友下

藍絲不嬲on9

一咩場親戚
ON9

樓主我覺得你太細膽了
而家唔係政見問題咁簡單, 選擇做深藍既係連良知都無
我係你, 每次見到佢都會串佢, 講到其他人都知佢D衰野
令到佢愈來愈少親戚朋友so佢先係正確

表哥.jpg

一場親戚都唔想大家之間講政治
好黎好去就算
佢係都要咁

我有幾個親戚表姐表哥都係深黃
剩係得佢係深藍

咁佢同你其他表哥表姐有無反面？

本身佢地都冇咩來往
深藍表哥差唔多係毒撚

咁更加要啦
佢唔俾面在先

但感受到樓主多多少少都覺得有D可惜？
好似無左個親人咁？

打柒佢啦！表哥吖嗱！

係有可惜

佢要無視我

政治立場行先冇辦法

Me2

有兩個表哥，自細玩到大
一個做左狗，一個準備做狗，上年台灣讀完垃圾大學畢業返到黎搵唔到工，結果12月報左狗隊
雨革後已經少聯絡，係大時大節去佢屋企，依家直頭斷交
之後佢地老母同我老母仲要係好姐妹
仲讀緊high dip果時叫我唔好讀，水鳩我做狗
之後我老母仲要當佢地神咁拜

你表哥幾大
咁撚小學雞
佢係咪社會上嘅 loser 嚟
通常啲 loser 先會咁藍

佢條女淺黃都頂到佢？

而家又唔係一齊住，唔使朝夕相對使乜俾面佢

今年一月定上年一月

表哥就嚟五字頭

今年

On9
依啲時勢仲去做狗
成世比人睇唔起

反咗面未

即係死廢中啦

但係佢又係搵到錢
唔係社會 Loser

你表哥大陸仔係咁嫁啦

唔好路
咪大家講少句

讀唔到書 唯有做個毅進仔
加埋OT 都有3皮幾一個月

不過冇曬中同 成世做過街老鼠

佢係香港出世
新移民都好過佢

就係有你呢班人班籃屍先咁撚得戚

不嬲唔熟，對佢無乜感覺

打咩招呼 洗撚理藍絲狗

真應該當面神獸佢，樓豬垃圾

指住佢部iphone鬧佢係漢奸
隔離有河有海就仲好

你表哥幾多歲?

同佢一齊攬炒啦